如何才能噓對方球員？

1. 必需在主場作賽
2. 比賽需為重要比賽 例如英超 歐聯
3. 對方球不可曾是死敵球員 或與死敵有關

錯哂啦
應該得一條規則

1. 要曼聯球迷審批

我猁咪噓得囉

猁狗猁狗猁狗萬歲